白衫黑社會嘅敵對勢力係乜？仲有冇有良心嘅黑社會？

利用敵人嘅敵人
以武制暴得唔得？

推